突發 香港都有喬妹！

沒錯， 就係菊梓喬（HANA)
大家唔好再叫HANA做菊姐啦！